乜撚野DIS? 寄十鳩幾份野來

Dllm要睇自己唔撚識上網睇？
全港咁撚多加工仔，哂紙哂到我都驚

全香港都識上網？

Dllm